To je velky a krasny pokoj. V pokoje bydli tři lidi. Muž, žena a babička. Vpředi stoji stul a jednou židle. Na židle sidet muž a čtit noviny. Nalevo je postel na ktere babička a obraz. Na obraze je kočka. Vzadu je okno. Napravo je televizy a skřin.
